雖然唔知發生乜事

但你地做乜我地都一定支持

記住一個都不能小！

少

加密返

我好驚 呢度有冇差人解密

[member]以死相搏[/member

今晚最需要傾何韻詩聯合國件事發大文宣去全世界，點知變咗成班假膠同五毛洗版，連登無得救

以暴制暴唉 見到啲死士豁出去
真係好心痛